新年發起罷派利是行動

看更錢就識收
狗就睇唔實
仲要引狗入屋

所有看更都冇利是收
收帛金啦

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

一日一中指活動

政府都話經濟差 唔俾利是都係正常姐

通宵睇下有冇人當更訓覺
拍片報警

7 號8 號先係星期六日

9月6好似係星期五

係

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

我外國返黎唔知咩係比利是